【1Q題】世界上有邊個城市唔會令遊客蕩失路？

。

。

。

係悉尼（識黎）

自膠 2/10

-10/10 識黎但係唔識走